人民日報—中美一旦開戰，香港年輕人有義務為國家捐軀

共產黨敢比槍我地？

美

軍

香港年輕人自己做汽油彈

來

God save the queen

皇家香港軍團可以重建啦

為英女皇捐軀

了

為(非中)國家捐軀

冇錯 所以要加入美軍

我

This is a gun , this is a 暴徒，咋。。暴徒gun.

老衲帶頭

有三萬唔怕喇

明明同支那係敵人，你比支槍敵人做乜九。。如果比d老豆老母知你要捉人地個仔去死？藍絲都反九你枱，睇下我地有槍我地到時有幾撚愛國

要入英軍

扮軍人俾人炸咋

on9

介唔介意俾城門我鎮守

唔係仲有14億人走最前咩

又話國家保護香港?
要香港保護國家